網傳某醫院某隔離病房

UM number=冇身分證入院

兩UM,1P

撚樣名

仲要簡體字名

睇個名都知係大6人。

大陸狗

收皮啦 又唔開名
你地慢慢呻 冇人想知

唔罷工，死咗都無人可憐